[7月12前要搞掂轉會] 巴塞隆拿球迷討論區 (199)

標題華dee話既

戰。術

1左

2

點解要7月12前搞掂轉會

自膠

我愛樓主

Arda Turan has agreed personal terms with Arsenal, but Arsenal are yet to agree a transfer fee with FC Barcelona. [El Desmarque] #FCBlive

換個垃圾返黎

推錯post

on9 topic

我愛你

希望唔會賣細佬

賣嘅話真係嬲 不如賣Ag

前：Neymar, Suarez, (Messi / Dembele)
中：(Messi / Verratti), Rakitic, Busquets
後：Alba, Umtiti, Pique, Bellerin

要賣都賣個好價錢唔該

Bellerin fuck off
Semedo/ Aurier

都係嗰句 賣左Rafinha咪又要買番個 難道用Ag?

屁馬去左睇玩具

個頭好㭍

賣細佬收極30m 買到咩人 買到咪又係後備料 咁換黎做乜 細佬打後備有餘啦又夾 買個個翻黎又未必岩打

veratti fuck off

want Andre Gomez

證明佢仲係小朋友

Breaking: Theo Hernández has reportedly been accused of sexual assault.

係咪國王盃罰球嗰條友

yes,鏟傷av同埋蝗狗今年要買果個

番左一日工已經唔想再番

助咩又成日改名牙

番工真係好辛苦呀mic jai

返咩

me覺得要俾幾百磅既肥婆蝕辛苦d

分享下

完左orientation 就坐係到睇左成日readings 同埋我個team senior manager同md都坐係我隔離 好撚大壓力

華拉迪=無品狗
Ag=秀髮靚仔球王

真係識波自然會揀後者

華狗對榜尾要叫隊友插水引走龍門,空龍先入得一粒

Ag就走靚位入兩球靚波

立見高下就係呢d

就算想換都唔係賣細佬來換啦，細佬除左多傷啲之外，完全唔覺其他後備中場表現好過細佬

終於有人十卜me

個topic咩事

佢呀哥之前打女朋友比人拉左

我記得上年有個球員打女友俾人拉左,佢阿哥黎?

靜係記得都係馬體後防

乜兩兄弟都咁

Atletico Madrid's Lucas Hernandez and ex-partner both given community service following domestic violence convictions

佢兩兄弟都係賤種蝗迷
所以人品係咁上下

家庭原因啦

踢馬體但鐘意皇馬

你講乜嘢呀
吾皇最有品

話說吾皇下年贏CL 有6倍
可以allin 定 下年呢個時候就上到車

蝗狗唔要味去下體,之前有個下體女足味係咁,(蝗無女足)前年蝗贏左下體,係tw好開心咁為蝗慶祝po圖之後俾下體炒左。

按左層樓嚟買了

下年搬半山獨立屋
搬左請晒疤區手足淫亂派對

弱智過你

FCB should look at Girona as a possible destination to loan out Masia players. Pro-Catalan club culture and attractive, attacking football.

可以諗得過

即係基佬換青年軍？

DON BALON:
Barça are willing to offer around £44m for Dortmund's Julian Weigl, who has handed in a transfer request at Signal Iduna Park

Girona 加泰地區球隊

自膠 sor

哥狗上年將曼城新仔借比佢地
我地可以借下B隊新仔比佢地，可以比佢地打下西甲

好似賤種同愛滋狗一樣

明白 借palencia alena

marlon samper 自己keep?

咪同Raul Juardo一樣

睇下買咩人先再睇下點

呢單肯定吹水，寧願要Dembele

槍改左呢個名搞到唔記得you 仲記錯you係奧洲仔

有冇手足同我玩鬍鬚佬賽車

佢唔係兔囝咩

等夠30日就改番做兔b架啦
btw我女友唔係肥婆

是牙,me記錯左佢係澳洲仔,澳洲仔岩岩出現渠又出現先g me記錯左

我系佢女友

是味雖,學人改名,矛左支槍

呢排冇哂買中場消息

Me 澳洲仔 marin 巴禾
巴post四大高汁

weigl 囉

格劍

茅左支槍姐 有邊個未睇過我張相丫

you只是funson 4大mk

Don Balon可信性同太陽報差唔多

禾不嬲刀十卜你架啦綠帽bb

John

丹丹

再細分就係巴禾=兔b>>>>> 馬連>澳洲仔

如果有Dembele可以見到mk左 dembele右
J死我

如果佢黎 我改名叫丹比狗

Christen Eriksen admits you cannot say no to Barcelona.

@包禾

大家有冇睇一桐？

Not the best choice

ok, 下季印佢

小花踢後備

唔想知你件熱狗波衫印邊個

Ney so9 Dembele
Messi
Busi Verratti
對爆零防守

禾典刀巧過馬連la ching

我剩係疤衫先會印名

話説今日係旺角見到幾個人著左新波衫
好樣衰

對吾住牙

Sor 9 囉

我印埋牙朗同 12章落去

做乜

型撚到

玩玩具 不了

EA PR:

Today, Electronic Arts Inc. (NASDAQ:EA) announced Cristiano Ronaldo of Real Madrid C.F. as the global cover star of EA SPORTS™ FIFA 18, launching worldwide September 29, 2017 on PlayStation®4, Xbox One, PC, Nintendo Switch™, PlayStation®3, and Xbox 360* systems.
sg sg sg

Switch個畫質同ps3差唔多

似幾好丫
But Fifa Ut下年出legend令me想退出了

竟然 未買

有冇黑色大肉腸中場呀

有我朗
不了

唔使要呢類型啦

點會唔需要
依加疤中場就係唔夠活力
一隻肉腸幫到好多

基達,勁到仆街,有佢分分鐘影帝都要後備

約戰post笑死me

黑腸有少少治標唔治本既感覺

平買黎sub is fine

點解唔夠活力？因為3個中場入面影帝同小白跑動小，尤其小白退化得太快，咁假設換個有活力中場，例如蘿白入去，影拉蘿，呢3個絕對夠活力啦。但一樣比人完爆

收番森仔仲要懷高做乜
買件黑硬粗好過啦

有人專心掃蕩,可以解放羅白/拉的進攻能力

買Dembele點睇

影拉蘿會打到沙維小白果種中場統治力咩？
不如實際d搵個box to box搶下中場好過啦

宜家係冇活力又冇創造力
影拉蘿係有活力但係冇乜創造力
買一線Verratti/Thiago先可以平衡兩者

影邊有活力

右邊拉有活力，但冇創造力，所以右閘/右翼要有強攻型
左邊就2場都冇，靠尼馬一個頂住

影帝就唔洗講 蘿白拉仔都唔係完全係ball winning midfielder既人選啦
依加都冇乜可能做返以前果種絕對控球
與其控又唔得搶又唔得 倒不如正正經經搵返個搶得既返黎好過啦
老實講下季影拉蘿係中場正選分分中衰過今季
最理想係verratti 肉腸 影帝
咁樣夠平衡

其實有諗過紅牛Keita + Verratti不過應該唔夠錢
至於影拉蘿me係唔認同

影帝個位其實幾惡搞 佢單對單防 好弱雞 如果唔全隊逼搶 佢弱點完全步露 加上中埸又冇控制力 死多兩錢重

不嬲巴單防差，要靠成隊先有用

Agger Busi聯防強

至慘呢加前面三個極少一齊逼

一早冇左迫搶，係唔做
唔迫，引人攻再打反擊，防守基本上變442，得MK落番去守，so9同messi係前面

Umtiti just spoke to L'equipe 21 in an interview said that Barca interest for Dembele is real and that he is ready to welcome him.

影帝要發揮到佢最大功用前題 係要配合全隊逼槍 同 控制力強既中埸 但呢加巴兩樣都無 變左我地弱點 但又唔可以唔用佢

Wow
Dembele方面有冇回應

唔關控制力強唔強，1415同上年巴個控制力唔見得強。

影帝需要嘅有附近有一班護到波，帶到波上去嘅人，宜家成隊有邊個做到？之前有沙維，小白，特警，美斯，後期有尼馬。今年呢？

Thiago

1415 小白大爆發 加上最尾30分鐘有沙維控埸 控制力雖然 唔及夢三 但都係當時數一數二 同上年無得比

果年三冠 沙維雖然唔係正選 但後備踢三十分鐘佢完全可以控制倒中埸 我覺得果年無沙維後備未必拎倒三冠

上年影帝打得好，係因為小白穩定同特警係到
係今年上半季食左屎係因為小白傷得密，打比一出小白影帝即刻好左

同埋護到波，帶到波上去 其實同控制力強差唔多

淨買一個華拉提係唔夠
右邊仲緊要過中場
所以如果買比爾連，巴肯定仲差過今年

Mundo Deportivo say Barça are interested in Dembele. Barto will sign many players after Madrid won UCL.

我呀哥係單比利fans,仲要反巴，如果佢黎左巴，我真係想知佢會點

佢生日送件丹比利巴塞波衫比佢

如果拉影華 美斯上翻翼 拉又協防 右面都還好
今季右邊問題我覺得係由中場導致

不過當年右邉都要執

misteri 會員拍爛完手掌慶祝完未?

迷仔

Hey0迷囝

hey0我地巴post吉祥物

迷仔要翻工場攬住d姐姐喊

有撚用咩
世界級就買唔到
買黎買去唔係貴價垃圾就南美小將

呢個法國
仲有佢絕對買得過

1415小白好似比人話回塘喎

頭半季係打得差，事實，但之後嗰一年半打得好

岩呀，一直都講
影帝附近一定要有穩定定接球點+出球點
如果唔係佢一受壓迫就食屎
陣中得美斯小白有呢個能力
但對佢兩個體力需求好大，因為下下要跑到咁深接應好哂力

所以我咪話囉，巴塞既體系係建基於擁有極強個人能力既個體
而唔係魯營有一種魔法只要你一落場就識傳控

所以球員個人能力永遠係最關鍵

丹比利堅係有級數

我意思係果句will sign many players after Madrid won UCL.

呢個係華dee 既風格，我有信心佢執行到既

我指迫搶

我地成日聽到我地要買個人返來做替補（係替補級數）
甚至乎唔買（好似msn後備咁）

佢地無諗過一季踢咁多場波買多一個同等級數既人來應付，是好正面既事
咁樣袛會做成良性競爭
（如果我真是要替補何必不用自己青訓）
就算因為競爭，球員尋求出場時間而走，都可以放到好價。

到左今日，我地大部分都唔夠膽講［基士文，丹比利］（舉例）買返來係用來做msn 後備。
四個前鋒可以平分出場時間其實好好，好似栢度咁。如果無同級都唔應該借走munir

希望高層重建一隊波唔好只係睇正選
而係放眼起碼有14-15個有競爭力既球員。

我好想佢可以執番好守死球，1415果年守角球守得好出色，但之後冇哂呢樣野

呢家隊波連搵齊十一個有競爭力既球員都難

主要係有競爭力未必會肯坐
而且人工又唔會低
疤啲人工比個MSN已經拉到好盡

呢到有無師兄去過巴塞睇波

中場球員應該會肯來
大家都知巴塞中場咩料

Msn 就真是好kick
街外D 人驚左佢地三個個名
實際上係三個都唔可以應付踢足8 成以上既比賽

我13-14 睇巴對蝗

睇住山齊士笠死迪亞高勞比士

唔好話世界級 正常一線尾前鋒都唔會想坐啦 前鋒就買唔到架啦 與其又買個paco咁嘅 收翻埃及好過啦 後備佢打都叫還好 又打到曬三個位 再加埋paco(佢可以睇多位嘅) 後備係ok
至於中場 唔好諗咩黑腸啦 一買就買個超強控制同組織 唔好話中場唔夠硬 你要逼搶嘅拉羅都夠 佢地都係無限氣嘅 再者控制強唔等於唔做逼搶 今季唔夠硬係因為小白老姐 再者中場組織問題嚴重好多 你買黑腸技術如果唔夠嘅又係拖慢成隊波

真是要睇下我地set 既目標
多缐作戰真係要保持水準

Paco 係一個好後備，佢個人能力係遜過msn
係陣地戰及配合暫時跟唔到
但佢提供到前面既活力擾亂到後衞
贏蝗佢好重要。
而且本身踢法同巴塞有出入，要時間。如果佢出多d 場就好好多。

但呢個moment 我相信巴塞唔會比咁多時間扶paco

睇高登仲以為有咩大bin屍,然來係d辣殺野

做乜平日都咁靜

手足點睇fifa18

必買
有我丙

禾朗

咁我整旺個場
上次去魯營

Ernesto Valverde is ready to give Marlon Santos a chance to establish himself in the first team as a replacement for Jeremy Mathieu. [ibt]

Marlon

求fifa永續牙朗

下個到冠a ok？

冠a 係邊個
唔識

Palencia Rb b隊隊長

迫害我煙

你煙點都走架啦

煙切左半月板

其實點解叫冠a

問迷仔

挽留煙神
加入反華了

佢又真係慘啲既
根本無須要咁做

唔知who話佢似冠希

呢樣係安帥工勞，同埋包禾係出得準既。
以前巴塞未發生過
但呢兩季

同埋防守好關集中力事
碧基喺呢方面係有d 缺陷

味me

拎定膠袋收膠

清 你係公海比人抽乾了

黎黎去尌得個條友+蝗狗都叫抽乾

依排you成日消失

矛波睇牙,me不嬲係高登陪牙精泉

高登個app好垃圾

已經好耐冇入過高登ac

因為you是辣殺

果個post 本身就on 9

You用m版？

？

都話me an狗 an機順牙

巴迷拍手果個個

你話我講左"丙朗今年拎金球就切"呢d野就好kai po bin姐

有個追撃你拍爛手果個

見矛人理佢就知佢係on9個類

好掛住迷囝❤

me老死生鬚生到認唔到渠

靜啦弱智

原來迷囝又比人撚

me都矛講野,you是味貢話粟b

my名is著名的misteri

撐迷囝等於撐自己

冰個黎

平時me kai po唔巧討論me個標題幾seven is 撐me
me剩係識呢d標題架炸

街場阿伯

佢係我見過巴塞最穩既龍
但唔知點解去左曼城咁樣

隔離條女好正

哥狗囉

人魚線都矛埋

琴日見佢多左個大肚腩

下面張相好理，男人味出哂黎

隔住衫都睇到?

巴我去鏝係雙豬

屌你真野唔好講

回購巴禾

過去左由佢啦，不了

同我真人一樣

炒燶左d股票就無心機練人魚線

Casemiro

都是you醉清楚

靜啦

我講就得

A Bola: Benfica told Barca if they wont pay 50M for NSemedo, they will lower price if Barca include top B talents Mboula and Cucu in deal.

賓禾

好掛住叫春

Mboula and Cucu stay please

已經唔見渠有叫春

叫Benfica過主

到底賓禾得罪嬌b d咩

新契家佬，取代左鳩白

ME都估到7,8成

講咗幾多次係阿餃

唔好侮辱我please

Casemiro 不了

咁用咩好？🤔

混血兒都唔要😓

點解你又知

Verratti/Thiago la

賓禾同我講

個個都可以咁講，唯獨你唔可以咁話我

嬌b 有emirates stadium tour ticket by London pass係咪跟opening hours去就得唔洗再book?

如果Verratti Thiago真係冇可能 大家有咩心水cm?

ag

咩如果
根本就真係無可能 講左好多次
唔好咁多性幻想唔洗再討論

買Seri 重用Samper 賣埋AG Turan呢啲 係最合理同實際嘅期望

Isco, Bernardo silva

其實verratti 值得死纏

Seri 真是咁犀利?!

Isco B.silva
Btw Verratti我覺得尚有希望

你當後備料
而華dee上任後已經冇相關新聞
可能turn down左

之係類似當年keita？

Different type Seri 係黑又軟 零防守

係，防中位
佢黎到暗示samper機會又少左

可能影帝比人取代呢

始終Busi能力防中有嘅

影帝真係越黎越廢

堅

但冇左佢唔得

季尾都回暖啦
Seri真係後備料 100m Verratti啦

Yes

D 個moment 唔可以後備料
會冧檔

支持

唔肯定喎
如果係我 我會上官網照book睇下俾錢嗰到discount/voucher到係咪寫有London pass 就free booking

Or just call to check.

大交合隨後四日都預測陽光普照
大家記得帶定遮 陣間黑雨濕撚哂咪嘈

阿狗個tour 係self-guide 好似唔洗book

無去過唔知
Man Utd要book

綠帽成個人都綠了鳥,仲成日幻想條女返黎佢身邊

是話綠帽成日性幻想牙

宜家冇了

me唔會信,一有機會一定又 條女

疤post貢多got 風扇

Me改過了

人誰無錯吖

不過我地會照撚你

渠講左幾十萬次呢句野鳥

好掛住你牙迷b

一日矛見唔屎如隔3秋牙

好掛住你d funson

me d funson唔見晒牙

肥仔老母

dino咩屎

一個掛住蝕仔一個掛住蝕囡

同鳩白一樣留守高登

咪玩啦
除左鏟波無咁多佢防守貢獻同Verratti咁上下

咁當然唔是基達踢法啦

老seafood鹿仔其實做緊咩?好似成日都見到你係到

無意義垃圾工

點睇呢個陣？

Tat
Semedo PK UTT Alba
Rakitic Busi
Dembele Messi Neymar
So9

唔轉?

前日去左邊到食女?

無話唔得嘅

但點解咁有信心有Dembele先

BREAKING | Arda Turan is kicked out of the Turkish squad after attacking a sports journalist.

今季就話爭3分冇西甲 下季會唔會直頭喺班拿貝列隊好似08哥季咁

利申 做開cd rom
對隊波未來好絕望

跟番華dee係包包打開戰術
強調側翼攻勢，拉開攻擊寬度
中開有美斯同so9
Demebele今年係多蒙特打得好，唔係盲推型，打法好用腦

自己心水

咁可能me睇到網上啲人話佢weakness係tackling所以有偏見

搵緊工 亦都R緊轉職

柒開有條路

哩隊波威起上嚟好威 柒起上嚟 比人大炒 列隊 乜都有

建議無謂諗哩個 個濕鳩體育總監好似turn down左

睇名都知佢做獵人

Hahaha

30m買馬迪爾啦
可翼可中

買獌

馬斯亞跟得摩狗多，d潛力冇哂了

BREAKING: Turkish captain Arda Turan has retired from international football

Turan’s retirement comes after he was dropped from the Turkey squad for reportedly assaulting a journalist: ble.ac/2scH1Zh

OFFICIAL | Arda Turan will be speaking at a press conference today at 17:00 CET at the Kempinski Palace Portoroz Hotel.

上面post左又矛人理

打隨隊記者，跟住被踢出國家隊，然後宣佈退出國家隊

體吾刀牙

真🤔

吊哂你扡

OFFICIAL | Arda Turan has announced at the press conference that he has retired from international football.

"I will not play any more with Turkey, it is sad, but I do not regret what I have done because it has been to defend my honor" - Arda Turan

真男人

記者係咪窒鳩佢球會冇咩點踢

記者好似作假新聞屈佢

衝突的起因是毒撚在歐國杯之後被這家媒體瘋狂抨擊，而毒撚本人卻對此並不認同。他認為這些媒體攻擊了他的家人和他的價值觀，這是他所不允許的事情。在衝突發生後，毒撚在自己的Instagram上怒斥記者，稱這些記者滿嘴謊言，只會攻擊國家隊球員。

Barcelona are refusing to pay €50m (around £44m) for Benfica full-back Nelson Semedo. (A Bola)

Barcelona confident of £45m Hector Bellerin deal from Arsenal but line up Nelson Semedo as back-up option #arsenal

下季可以唔洗睇

毒撚

唔踢就唔踢
有骨氣

啱啊
睇下小花

其實我支持小花退

大把人支持啦
踢隊咁既垃圾
足總廢既

It has been reported that Valverde has been tasked with revamping the ageing squad and adding more quality to rival the depth of Real Madrid's squad.

According to AS, Jeremy Mathieu and Arda Turan are the first two players set to leave the Camp Nou.

Mathieu has only one year left on his contract, and reportedly has offers from Olympique Marseille as well as clubs in Turkey, and it has been claimed that Barca are prepared to let him go for a minimal fee in order to get him of the club's wage bill.

Turan is also said to be on their axe list, but they will want to recoup a large portion of what they paid for him from Atletico Madrid. The Turkish playmaker has reportedly received offers from Chinese clubs, but apparently wants to stay in Europe, with latest reports linking him with a move to Arsenal.

咁又唔洗講到唔洗睇
起碼佢都係一隻右閘
又唔係丹尼路咁撚樣

以佢打返足總盃決賽既表現黎計都算唔錯

聽講佢冚家搬左返巴塞先大撚鑊

但好似又送錢比阿仙奴洗咁......

用佢咁我做咩唔用維度打右閘
一樣都係攻強守弱

我覺得丹尼路好過比爾連
至少進攻方面冇咁單一

維度同比一樣靠速度去贏人
一落陣地戰佢地冇技術去做配合去進攻

佢除左快 其實好廢😓😓

我懷疑我唔係睇緊同一個人
衰過丹尼路都講得出

純粹係覺得唔抵買
你地就真係當垃圾

Bellerin就算廢極都叫做正正常常

擔泥佬就真心柒既

不過貴 同埋買黎都冇乜用
所以不了

高層好似好鐘意食黑腸 傳親都黑人

唔洗訓 ？

去緊機場
You又唔洗訓？

Valverde is ready to give Marlon a chance to establish himself in the first team as a replacement for Mathieu. 👍🏻

又要起身番工了

好撚憎香港交通
坐巴士慢
撘火車地鐵
佢話跪低就跪低

天水圍番鍋鑼灣表示agger

天水圍係唔係有巴士直出銅鑼灣？
呢個鐘數塞唔塞？
天水圍

巴士會兜好耐 同埋好易塞車 西鐵呢個時候就ok 再遲多十分鐘就會多人到pk

明白
我遲d 有個地盤係去濕地公園
想問下馬鞍山去要幾耐

未去過馬鞍山唔知要幾耐 應該一小時45分鐘左右? 濕地唔太近西鐵 搭輕鐵要d時間

SER:
Barcelona wanted to sign Ousmane Dembéle, but the 90m euro price tag has made them back out of any negotiations for the player.

Civil eng jj?

Shit 返唔撚到

Civil 呀Ching
行家 ？

btw 又會起d咩?

果度會起一個大型私人屋苑
有地下商場
都可以做4，5年
但太那遠

師兄
你做邊行
都好早wor?

杜拉格斯

又起樓 我番finance呀

金融才子

廉價勞工

邊係才子

飛釘

Gay

安76唔用呢隻哥斯達打聯賽真on9
明明係德甲都屈到機 搞到班老野雙線作戰收哂皮

哥狗幫老化拜狗搵左基米希，高文同超西接班
但安76全部都唔用

安76最撚興操死班老野 想睇佢又失敗

45m買個剩係靠速度屈機ge普通貨色,佢最大問題係積極性低,成鳩日企係度望,連角球都可以企定唔郁,仲嫌巴塞死球守得唔夠差?我唔會話佢冇得進步,但呢d球員大傷完就7折7折咁計
買比爾連咁不如買華西,又係翼衛

左邊艾巴/甸尼上得咁前,右閘就應該用d防守性較高ge

佢做2 nd 選擇其實都ok
係睇76

其實安狗臨尾都畀甸尼試右閘,唔計果下應該紅牌ge foul, 成場表現都唔差,當然佢d出波係有排練

買右閘唔係問題,但當今冇一隻值45m囉

佢都係集中力偏低

Turan 退出國家隊,巴狗就精d用多佢一季啦

球隊退出國家隊簡直係球會福音

個問題係巴塞無右閘 除左件重傷完嘅Aleix Vidal
同埋替工Sergi Roberto

唔係升Palencia上來
就實比人㩒住搶架啦

佢人工應該唔低？

Palencia 好唔好過roberto？

7m1年

正宗右閘點都好過替工掛
雖然羅白替工黎講都交到貨有突

開季係
之後好差
後期轉3313好左
由AV大傷就要升人上黎，個我唔明點解叫alena都唔叫palencia

二隊見識過既就是marlon alena
其他戊認真睇過

真心唔明masip呢啲已經成28歲。仲甘心做3號龍日日坐，後備席都冇份，唔肯出去闖，呢啲係咩心態

下季走了

來季西甲賽程係幾時先會confirm??
想去睇波

通常8月中
因為sina 新聞會講

你買個新人都要4-6m人工,轉會費呢
最主要係turan真係高效
咁高價買返,仲要有半季係硬食冇得出,咁都仲唔用佢多d?

廢CHING

買比爾連唔係問題

問題係45m係咪on9
我地賣阿狗啲人就咁撚平

弱智

同古天奴一樣
個價唔值

水魚疤係咁上下

我覺得華dee 強調迫搶，佢可能會放棄杜蘭
杜蘭有技術
同埋不論進攻防守，好多時55 波都贏到

但佢唔可以大面積咁跑去迫
係迫搶既層面上佢未必附合到華dee 風格

土方bb又俾人bin

真 杜蘭黎就係為左唔想跑咁多
睇落佢係高效但好多入波助攻係打下游 始終佢都開始老 我又覺得放棄佢用後生跑得搶得又未必唔好嘅

都有咁既感覺
想加d 硬淨原素而唔係靠跑動
但反削弱左我地班重心球員既發揮

BBC Sport @BBCSport

Barcelona are aiming to get a £45m deal done for Arsenal right-back Hector Bellerin before the end of June.

Gossip:

@BarcaWorldwide

Verratti to Barça is done. Estimated fee between 70M - 80M. Source: some catalan news (reliable)

但Catalan 已經唔reliable

佢打下游刷數據?
歐聯個小組首名有3分係靠佢贏返黎,果場慕遜打到巴塞仆街添呀
仲有,係安歷基唔用佢打強隊,唔係佢冇料打強隊

發覺你地都幾似阿仙奴d人 覺得一個球員30歲就係老將就要賣

dso,拉芬拿都後生架,咪一樣少搶逼

佢前面有個三件又難啲出黎打既

佢唔係想唔咁逼搶先黎巴咩

尼馬冇得出個陣，杜蘭頂佢個位打得好好，好似場場出都有貨交咁濟

呢個概念係咪有d矛盾?
1.巴塞興起就係6秒反搶,佢黎之前應該都知
2.而家隊隊都係前場開始搶逼架啦,

上個月第一次係波衫鋪頭買巴塞主/第2作客 返到屋企睇真d原來made in thailand
網上又有d人話係翻版
係咪真係翻版因為唔識英文 係咪一定要官網訂先信得過

呢個就係安歷基死症囉,為左msn放棄所有戰術,所有球員

佢自己講
唔知佢有咩錯觀念巴唔洗搶

官網好似都係thailand

可能是嫌棄佢老罷
30 歲唔多唔少都定左型，同埋佢特點唔適合踢迫搶
小白，沙維就算30 up 佢都會迫搶
係佢地根深蒂固

D so，拉芬都仲後生
當然可調教可能性大d
但我都覺得d so係夾巴塞攻中既打法多過拉芬

我講緊你地個概念

佢唔想好似踢馬體會參與太多防守工作,但巴塞前鋒ge防守工作本身已經唔算多,同佢冇得出/留唔留隊根本冇乜關係

前鋒係對面半場做少少搶逼,全世界都係咁架啦

我未聽過呢個原因
我淨係知安歷基好欣賞佢

其實除左疤，仲有冇邊間想買比爾連

無了

哥狗都唔買就知咩事啦

會不會佢既巴dna
來到後可以解決到佢既防守缺點

我肯定答你唔會

比阿狗溝淡哂啦

來自意大利著名的天空體育記者DiMarzio報導引述，華拉堤即將會加盟巴塞隆拿。

Fake

diu

比我地開心下嘛

SPORT
Douglas Costa (26), who is unhappy at Bayern, has emerged as an option for Barça. Bayern want €30m but Barça could get him for €25m

好欣賞 但唔用

大家覺得丹丹同杜拉格斯邊個好

dembele 好似正啲

(ff)dybala

25-30m呢個價好吸引

D costa 踢過下哥狗班波

肯唔肯踢後備啊 25M 又值得諗

買呢個rw 都唔算係後備架啦
4個應該要輪住出

而Dembele 真是好難得右腳踢右翼踢得出色既球員

Marc Cucurella has agreed a new 4-year deal with Barcelona. He will sign the new contract next week. [sport]

Finally

丹比利比迪巴拉更強
我覺得以美斯丙朗呢一pair咁睇
下一pair可能係包皮vs 丹比利

超西，丹比利呢d可以比華dee更多選擇
433又得，將美斯移入中路再打4231又得
而是我地右路少左個強攻點

但丹比利好似成日獨扭？

多蒙特唯一攻擊點，交波意識比同年人好一大截

With Valverde given his approval to sign Hector Bellerin (21), Robert Fernandez & Raul Sanllehi met the full-back's agent last Thursday.[MD]

[quote]Marc Cucurella has agreed a new 4-year deal with Barcelona. He will sign the new contract next week. [sport]

Finally [/quote 爆炸頭

bellerin係咪可以代表加泰隊？

沙維快d走啦，唔好留係卡塔爾

過黎疤搞下青年軍 教下啲後生點踢CM

人地仲想踢波做咩要迫人咁快教波

咁落去幫疤b 升班

迷仔

如果有巴塞DNA就解決到能力問題
假9法比就唔洗敗走返倫敦啦

反正主要目的都係贊助阿仙奴咋ma
上次就30m法比,17m喪事,今次45m買一個,下次咪60m囉

買song 返黎都唔知做乜

做咩

一日唔洗走班垃圾高層,一日都會有呢d垃圾轉會操作,向歐霸進發

番黎舉盃

山神算係失敗定成功轉會

佢地以為喪事會做到基達做既野
而喪事都證明到自己做到基達做唔到既野

來自意大利著名的天空體育記者DiMarzio報導引述，華拉堤即將會加盟巴塞隆拿。

快d J 啦喂

呢邊個個日日屌高層，條悲觀狗琴日先屈鳩我地撐高層

只能夠講,烏甸尼斯,巴塞,阿仙奴買山神都買得抵
唔知下家會出幾錢

12年個衫真係好靚

可惜佢不能為球隊帶黎歐聯同14年聯賽

14年尾場輸角球唔係佢責任啦

賣去阿狗果陣好似30m多d,根本50都得,但因為係巴塞,一定要賤價賣

仲要係靠佢入波
果年有人儲氣踢世界盃,冇計

無人理？

個年小花肥到成隻豬咁

唔知真定假

L'equipe:
Zubizarreta (Marseille Sporting Director), the man responsible for bring Mathieu to Barça, now wants to sign him for Marseille.

快 仲等乜

挽留

Zubi 終於做返件好事

酥皮真巴

MD:
Robert will travel to Murcia today to watch Colombian duo Davinson Sanchez (20) and Yerry Mina (22) play against Spain

呢兩個有可能會係巴未來中堅

Pour son agent, Marco Verratti ne rejoindra pas Barcelone cet été

Ce n’est pas un secret, Marco Verratti devrait rester au Paris Saint-Germain la saison prochaine. « Je suis chanceux parce que le championnat français commence le 4 août alors j’aurais un peu de matches dans les jambes » commentait-il le 4 juin en prévision du match contre l’Espagne de septembre prochain. Le joueur se voit rester en France pour une sixième saison consécutive. Son agent, Donato Di Campli est désormais sur la même longueur d’onde. Sur Sky Italia, il a affirmé que son joueur ne rejoindrait pas le FC Barcelone cet été malgré des rumeurs grandissantes.

大家可以著番條褲了

華拉堤黎到我幫所有有j絲打含

一齊買有連𢹂

我幫所有冇J絲打奶

冇人俾你奶喎

卡塔爾依家咁鬼亂,叫渠黎好

冰個嚟

咩位?

小明位

Mikkel Beck (Lucas Digne's agent): “Lucas is happy with Barça, and the club is happy with him."
“There are always a lot of rumours about big clubs and big players, and Lucas Digne is a great player even though he is still only 23"
“So, of course, that puts him on the top of the list for a lot of big clubs."
"But the rumours are not relevant. Digne will stay with Barcelona.”
“Lucas has had a great first season with Barça, getting settled and playing 26 games."
"Now he is looking forward to his second season in Barcelona with a lot of ambitions for both himself and his club."
"Hopefully winning a lot of trophies with this superb team and their amazing style of football.”

第二個grimaldo

我幫所有有J絲打切除JJ

一定唔會牙

切左你嗰條先

吊梨牙

Cucu冠a是不能走的牙

我幫所有冇J巴打奶屎眼

原來Palencia 幾型

唔係咩叫冠a哥

終於1001

乜鳩

應該係回錯

sor9

me真絲

入左波比人吹越位咋

無人識睇法文呢

乜野搞均仔經紀人
睇唔明

為了他的經紀人馬爾科·維拉蒂不會加盟巴薩今夏

這不是一個秘密，馬爾科·維拉蒂應該留在巴黎聖日耳曼下賽季。 “我很幸運，因為法甲冠軍開始，8月4日，然後我會在腿上幾場比賽，”他在準備評論6月4日針對西班牙明年九月的比賽。該播放器留在法國連續第六季。他的經紀人多納托迪坎普利現在是相同的波長。意大利天空電視台，他說他的球員不會參加巴薩今年夏天，儘管越來越多的傳言。

It is 90% certain that Juvenil A winger Jordi Mboula (18) will leave Barcelona to join Monaco #fcbblive [@gerardromero]

On9 管理

咁個意大利記者啲料係咪真？

可以是個10%嗎

Verratti話會留低
同時Agent親自否認左

過多幾個禮拜就會話過吾皇

Di Marzio幾凖下
不過近呢2日冇啦啦出番華拉提新聞，有少少奇怪

美斯結婚請哂咁多個隊友
不過小白應該唔去

Update:- Bellerin will stay in Arsenal this summer, Rumors to barça just a wild speculation. [@skysports_bryan]

好消息

講真對兩邊都好

主席都唔去應該
因為美欺老婆唔鍾意佢

Pk定大雄？
Pk嘅話Shakira否認左冇不和

美欺=老婆奴=某迷山

係咩 咁睇到時pk有無出現

呢個比喻好

不得不承認個老婆奴係迷山嘅毒瘤

咪住先 否認左無不和 雙重否定
姐係有不和

重覆左

點解小白唔去

辣殺

逗號刀吾sick用牙

Vote of no confidence&quot; against Bartomeu is underway. Number of voters increased from 5% to 15% in 2 weeks only according to Jota Jordi.

屌你老母呢家先得15%醒覺會唔會遲左啲

點解小白會唔去美欺個婚禮

台狗去到英國未

搭緊車去hostel了

Leicester City player Riyad Mahrez (26) is on Barça's agenda to strengthen the team for next season #fcblive [rac1]

豬魯話係妓上陣少 買佢番嚟點睇?

表演控甩波？

Messi has agreed in principle to a new contract with Barcelona that will keep him at the club until 2021 or 2022 #fcblive [marca]

不和咪不和囉，人地國際巨星，駛鬼同你呢啲球員老婆fd咩，痴去搵法比假波老婆啦

傳聞話小白老婆好似月尾生得，佢要陪老婆

其實佢做後備plan b係諗得過 佢d二傳頭鎚係好勁 不過解決左正選嘅問題先算啦

Jota Jordi: "Coming days will be "moving" for the board".

Bartomeu considered selling midfielder Andres Iniesta (33) this summer but new coach Ernesto Valverde blocked the move from happening. [SER]

落台未呀仆街

On9 大熊

PSG midfielder Verratti (24) is willing for a move to Barca & has opened the door to start transfer negotiations between the clubs. [SPORT]

AG勁過呢條垃圾

屌又過又唔過想點呀

我彈出 我彈入 打我呀笨

呢樣真 ,佢做ag後備都未夠班
我就睇好2&b

等你班疤狗打極j都射唔出

2&b不了啦 我睇好lingard多d

兩個都係廢物

收埋條J啦 我信法文source

控甩波嗰啲係中堅賓查馬克

豬腦做下G點頂下波都有啲作用
夢幻隊都有沙連拿斯呢啲中鋒啦
華維迪玩個阿杜列斯都可以出神入化
打多瓣波我又唔反對
正選就免了 但上季佢後備出場好高效率

alba啲死人脾氣真係

豬腦係用黎救駕用
做後備殺手真係唔錯
正選就不了

仲成個小學雞咁

咩樹

Messi has agreed contract extension with FC Barcelona for 3 more years (+1 optional). The buyout fee will be set at 400M. [ser]

你睇西班牙對哥倫比亞場friendly

渣ga

疤狗不嬲冇品架啦
以前有佩老大管住，家陣後面得個pk

有冇link睇下

Pk擔唔到大旗

Gerard Pique: Whistles by Spain fans? "For a year you've been asking me about this. You make this important."
"People don't whistle me anymore since the Euros and you, with your people and polls, make them whistle again."
"People no longer whistle and they are doing it again."
"Do you think it's because Catalonia independence? Do you think they boo me because political issues? Have I ever spoken about this?"
"This is a thing that I have already answered about 20 times. Look to the newspaper."

Gerard Pique: Real Madrid's era? "When we have a victory parade for winning the Copa del Rey, only then can call this Real Madrid era."
"You still can’t compare what we have won during all these years with what Madrid have won in the last two seasons."
"We achieved that, we achieved that Madrid had a victory parade for winning the Copa del Rey."

早排小白ig post左張bb腳相
已為已經生左

屌你啦 我幫上面google,translate 番法文囉

弱智迷新分身

4:40 開始

做乜鳩

[1/2] Valverde will call up Marlon for the first team's preseason tour in the United States this summer. [sport]

[2/2] If Marlon convinces Valverde during the preseason, he could replace Mathieu in the squad if the French defender leaves the club.

正路

Sampaoli: "Both Messi and Otamendi will leave the NT after the game against Brazil as they're both getting married to their partners."

打完巴西去結婚

有一束光 那瞬間 是什麼痛得刺眼
你的視線 是諒解 為什麼捨不得熄滅
我逆著光 卻看見
那是淚光 那力量 我不想再去抵擋
面對希望 逆著光 感覺愛存在的地方
一直就在 我身旁

孫燕姿

我就係咁諗

24快啲走啦

靜

靜到呢

今季搞到咁 正路

會然天拿水，我買錯onerepublic飛，今次食屎了

有第一簽未阿

你買左咩

688，但888排先

sosad
你冇睇清楚咩
btw 我未買

當時我見888買唔到，以為賣哂

陰公
咁你諗住照去定食黃牛

又改名

應該去

Scenes when Messi invites Alex Song to his wedding.

"You may now kiss the bride"
"No, not you Alex!"

又binc

on9仔

好中二

嬌女miss you all

收到風某位巴區絲打係地鐵挽switch比人影相

中二病
上天：

投左邊個

諗起林鄭

屌諗起我應該可以投

我都想去

圖

你有英國passport ?

pop band 黎講 one republic算好高質

屌小妹諗起就想嘔
條死毒撚一路望住我對腳同波淫笑
又唔知自己又肥又樣衰又成面瘡
仲要米六都冇

（尋人）岩岩坐地鐵去荃灣玩switch位少女

頭3隻碟幾屈機

yup

而家啲歌真係唔掂

有冇人同我一樣鍾意passenger

法國疤po好多25

淨係聽過let her go

以前仲聽pop嗰陣幾鍾意聽demons

其實我聽pop既band都係幾隊
one republic, imagine dragons, coldplay

same

好多正野

Valverde doesn't have Munir in his plans for next season. Ajax are interested in him. (MD)

一樣，我都係聽呢3隊band

可以準備反華

以前好鍾意linkin park囉 而家麻麻

munir 有咩唔好

而家聽indie同post rock

佢條大潤腸

@radiohead

無，reg咗但收唔到poll card，無時間去問去整，屋企有急事

做乜鳩推舊post

有冇steak店推薦
點睇Angus？

尋晚食咗，rubbish

ok

好彩
Thanks

Bostonian

屌 今日坐地鐵打陣switch刀俾條米六毒撚影

Search唔到

叫我地唔好信佢留定唔好信佢黎

媽啊 好亂啊

Stay la plz

唔好信阿狗高層
我真係黎，凖備60m

我有美國

唔夠AG靚仔

太樣衰，不了

Hi綠帽仔

我諗你條底褲

好靚仔

All day breakfast 間間睇落差唔多

美國餐廳
所以整d 扒好食
但你見到其他人食d 海鮮拼盤
你會叫埋海鮮

有唔同的

.@gerardromero: Deulofeu returning to Barça looks improbable as he wants regular playing time next season.
有冇師兄覺得佢有潛力

Verratti is open to leaving PSG this summer after feeling he's reached his ceiling at the French club. Barça is aware of this desire [Sport]

happy friday yay yay yay

佢識下用腦其實唔差

FF

記得佢有次打一隊，人多打人少都唔傅波最後入唔到，我就唔睇好佢

Barça don't count on Munir for next season. The club prefers to sell him to earn more money to strengthen the team for next season [weloba]

反華第一次召集

睇佢踢親既比賽既參與度都好低

佢好似唔知應該幾時爆幾時配合

無

如果高價賣到，而筆錢係買到華拉堤級數球員我唔介意
但如果賤價賣完係換比爾連，咁我即刻加入反華黨

點睇右閘，咩個最啱？
中場除左華拉提，仲有邊個啱同有可能買到？

安達靴里拉踢法好似可以，應該不太貴

Barça has begun discussions with Ismaïla Sarr (19) and his representatives. The club followed the FC Metz LW all season.

𥄫左成季

呢個正野
可中堅，可左閘

Lw Lb Cb ??

好耐無玩過fm
唔識d wonderkid

自膠
以為係尼斯嗰個Sarr

土方你唔睇好埃及？
如果賣左埃及 前面又要買個後備嘅翼 而後備黎計佢打到正常水準都夠做 仲要有得進步 我覺得要賣人籌錢都係賣中場班廢後備啦

要賣我埃
我決定反華了

睇好埃及，潛力絕對勁過Paco
但如果賣佢筆錢真係換到星，咁我都會賣

賣paco好過啦

賣左佢 前鋒又要再搵過人 其實得不償失架喎
上季已經證明左前鋒後備唔夠
有潛質 青訓 後生 岩踢 真係為錢就賣佢？

最好留埃及仔 賣paco 買豬腦後備

agger
同type 都ok

其實我幾中意基佬 留埃及其中一個原因係turan好大機會走 已經冇後備翼 paco換基佬做plan b係唔差嘅 反正paco做到嘅走位個d埃及都做到

仲要埃及打到翼 潛質又高d

Barça wants to strengthen their midfield with PSG player Verratti, but it will be almost impossible because PSG won't let him go. [sport]

暫時更新

The operation to bring Verratti to Barcelona requires the player to ask for a transfer, otherwise PSG won't talk numbers with Barça

同埋佢似昆卡嗰啲可以小範圍盤扭
唔似paco tello sando 俾人圍唔知點算咁

The Colombian Centre-Back duo Barça is targeting, Davinson Sanchéz (20) and Yerry Mina (22). Barça already have option to buy Mina in 2018

不如買獌靴利拉

好撚煩呀華拉堤

呢個可以做指標

諗下幾年後就係
屁paco埃

送件Ag 比佢啦

6點鐘有波睇
巴西對阿根廷

睇下森保利教成點

拜仁想賣山齊士，巴塞應唔應該買？
30m樓下買得過

葡萄牙

又希古思又迪馬

原來出伊卡迪，不過傷左

dybala好少見 之前成日傷 有踢嗰次又紅牌

有冇巴西陣睇

Brazil XI vs Argentina: Weverton; Fágner, Silva, Gil, F.Luís; Paulinho, Fernandinho, Augusto; Coutinho, Gabriel Jesus, Willian.

睇下係唔係真係發揮到美斯同迫搶

尼馬去蒲完返左去巴西未?

BREAKING: Leader of Spain's Catalonia announces independence referendum for October 1 - @AFP

冇call佢

係呢場無call佢定之後個d都無call?

又來
就算無得踢西甲都支持

Dani呢？

好多人都對葡撻有陰影
但佢係波好既，分波仲好過ag

Marshmello

就算點都唔會冇得踢啦 錢黎架 最多更加黑架姐

2個都冇call
成個夏天休息

成個夏天得tat, ag, dso要打洲盃/ 歐青

乜今個夏天咁鬼靜

正喎

呢到有無it人?

有冇手機lin

出面有個po有youtube link

係咪話買古天奴

睇唔到

unavailable

迪馬食屎狗

每次睇親就想屌爆佢

請問呢場森柏奧利帶？

yes

Catalonia sets vote on independence from Spain for Oct. 1 [@Reuters]

落車跑返屋企睇嘢

有冇link?

美斯落返中場造波真係好好多,對阿根廷黎講 吊幻星

好似前面配合搓得有信心左
後面就依然

出面個po搵下

onetwo+速度輕鬆過arg後防

DL 風雲直播

arg清下d老人家

死死地

岩岩中場休息,一陣再睇睇

屌 記錯7點3開波 冇落街買阿根廷

allin左巴西了
等反杯

後面先好左好多喎
起碼猜到波先
你有無睇Bauza教嗰陣踢成點
比人打反擊就預左

同埋傳多左波順返 成隊都係

睇未央好過睇閪波啦

西瓜半場已經換出

巧攰都要睇美斯b

唔換迪馬?

迪馬完場前有個靚傳既

貢斜恩都有個靚頂

迪馬有實力 但成日鳩下鳩下咁

最唔鐘意渠獨

啱啱又鳩射咗兩腳

同尼馬一樣 但尼馬過到人而且美斯小白係到佢會傳

渠係過唔到人都要獨

哇神剷護空門

美欺散步

屌原來中柱

算係咁,上半場都有好多靚救

成日一腳射左/出左波就算

黑洞

換左兩個,迪馬還在陣中

Marco Verratti will reportedly have to force his exit from Paris Saint-Germain if he's to join Barcelona this summer.

According to Sport's Toni Frieros, barça want Verratti because he fits the bill as a top-level player who can improve their starting lineup

However, Frieros noted the Blaugrana are "aware of the economic limitations" they face in the transfer market.

With PSG in a strong position, Verratti has a contract until 2021, and they "don't have to sell their stars for any price," per Frieros, Barca are relying on the Italian forcing the issue himself

Verratti reportedly feels as though he has reached his peak with PSG and that to take his career to the next level, he needs to move on with his dream to turn out at the Camp Nou in Barca colours

Barça are close to securing their first signing under Valverde, with Benfica right-back Nelson Semedo on the verge of joining
[90MIN]

Portuguese outlet Record claim that Semedo is subject of a £43m bid from Barca, as he tops their list ahead of Bellerin and Azpilicueta

Valverde has earmarked the right-back slot a priority after the club failed to bring in an adequate replacement for Dani Alves.

錯po牙,so9

So9定Sor9呀弱智

sor9回錯

呢場友賽邊度踢

小花好撚廢

墨爾本

Cucurella received tempting offers from Dortmund and Manchester City, but he always made it clear that he wants to stay. [sport]

Cucu呢個夏天有可能會跟埋一隊去美國

Melbourne Cricket Ground, Melbourne

真係冇波睇了

唔怪得有9萬幾人入場

頭先上半場見佢喺後半場搓得好牙煙
令我諗起之前睇佢地世杯外圍賽

下半場我無睇

肯留就好

外圍賽同今場啲猜波先唔係同一個水平喎

我睇得應該無咁透徹
無睇足全場
見到上半場有幾腳波喺後半場禁區出面差d 失

所以我話前面配合搓波進步左

哇屌出面個post個tackle好痴線

It's a quarter after one
I'm all alone and I need you now

請別對我透露 你幸福了沒有
就讓我以為 還能夠 重新來過

睇嚟又係毒撚ff多左

Arsenal have told Barcelona that Hector Bellerin is not for sale, in response to the Barca's first enquiry about the right-back. [marca]

辣殺高層快d叫國家隊d人做野啦

雲爺爺ho ball

Marc Bartra & Melissa Jimenez are getting married on the 18th of June in Barcelona.

Victor Valdes & Yolanda Cardona are getting married tomorrow in Barcelona.

Marlon Santos (Yes Barça B) & Maria Souza are also getting married this month.

Marc Andre ter Stegen & Dani Jehle are already married but are having a small function in Germany this month.

做乜鳩個個今個月結
美斯b今個月定下個月

Anybody to be wearing Barça's (Qatar sponsored) kit in UAE will be facing the possibility to serve 15 years in jail. [derStandard.at]

去旅行小心衣著

出街着波衫嘅都係毒撚
疤區全部mk
邊有毒撚着疤波衫去旅行

山神入波

livescore 唔係寫佢入

被迫害是常識吧

跪求疤買法國隊版Giroud做B plan

我收錯風

大雄個垃圾本身好似想賣小白

SPORT:
Barcelona is asking for at least 15m euros for Munir, who is set to leave the club after falling out of Valverde's plans.

屌你老味人都未買到就賣人

胸有成竹咁樣

UltraAutistic
Marco Verratti's agent: "Money isn’t enough - champions are attracted to winning teams."

係
所以已經有投票換人

煩唔煩呀改嚟改去

呢度疤d Ching 有冇出來踢波？

多數約埋一堆中學同學出黎bk場踢
養生足球

禾系澳洲踢a league john?

10月1號加泰獨立公投

禾系球皇小馬嘅隊友

邊個小馬

sor自己跳返去第一頁

球皇刀吾sick
割

咪係

siuma都唔識好打有限

BTW 球皇中譯係斯爾馬

原本係邊個嚟?

咪斯爾馬囉

屌你叫美斯做美斯定球霸
梗係叫花名啦

叫我花

小馬刀吾sick話自己係睇波

我馬

買乜鳩華拉提
900m買siuma都唔過份

馬爻吾刀

乜撚野

佢夠料去歐洲 vison 90

煙竟然賣到錢

"Give me Siuma and 10 pieces of wood, I will win you the Champions League." - Sir Alex Ferguson

vision 我覺得反而唔出奇
只係睇到做唔到

Riyad Mahrez wants to join FC Barcelona, Barcelona are considering him as a backup wing option. Arsenal and Chelsea are interested. [sport]

Mathieu has an agreement with Fenerbahce

☝🏻呢位人兄vison 都應該無80

如果唔貴佢都ok
呢條友係好技術，肯打one two

揾啲唔洗一定要做主角其實都更好

我都覺得佢係李城狂上腳

但佢係有波底，可以輕鬆咁停過波
好多好急既波佢都控得好定
最貼近巴塞既技術突點就是唔需要好大既空間
佢就過左人

柏b

雖然佢未必來得成

但我覺得佢係一個好撚特別既球員

馬列斯唔好喇,巴塞前場根本需要係柏度個種走位型球員,波得一粒,講用波，美斯尼馬都夠，同埋個人能力毒撚會差過佢咩，根本無分別

國德樓主會燈到7月12都未買到人

呢樣嘢值得討論
個人能力毒撚當然好過 mahrez
硬浄又硬淨過佢

但好多時好多好搶眼既球員來到巴塞發揮唔到
因為佢地需要空間用波

但巴塞係講配合
進攻方面越細空間都能發揮到及同搓到才較有利係巴塞發展
呢樣野我相信mahrez 係更勝turan

如果夠人踢場衞生波

記得果陣哥迪奧拿啲換人，連我啊媽都估到，次次踢到六七十分鐘，就換走亨利，換基達入黎，推小白上左翼

不了

收到風街場聯賽兇狠tackle嗰個疤區手足嚟 不了

無浸大

sor9,個隻羅白話唔到7月唔會講買左d咩人

迷仔今日都要番工?

去左俾女食

肥婆

荷蘭幾靚 好似係
窮撚未撚出過亞洲

迷仔住貢耐院都未好番🤦🏻‍♂️

啲阿姨搞迷仔
報驚

PSG have enquired about the availability of FC Barcelona defender Jérémy Mathieu (33). [le parisien]

用華拉堤換is ok

BREAKING | Messi changed his plans & went with NT to Singapore to play in the friendly match.

佢地做乜咁睇唔開

斜恩矛去,所以去

咩睇唔開 話晒煙幫渠地入過我地波架

Yes 仲要入得靚

下 我覺得疤狗蝕到仆街 攞個神後衛換個乳臭未乾嘅𡃁仔

Verratti wants Madrid move

Marco Verratti is wanted by both Barcelona and Real Madrid this summer but the PSG midfielder would prefer a move to the Bernabeu, so say Diario Gol.

The report claims Verratti’s agent has already been in contact with both clubs but that the Italian feels there is a better project at the Bernabeu and wants Florentino Perez to push for him.

Deulofeu wants to stay in Milan

Another man who seemingly isn’t keen on heading to Camp Nou is Gerard Deulofeu who wants to stay with AC Milan, report La Gazzetta dello Sport.

Deulofeu has had a change of heart since the arrival of Ernesto Valverde and although Milan’s first choice is Keita Balde, they could go for the 23-year-old if they fail to land the Lazio man.

以為成隊係墨爾本踢完飛埋過去踢添
咁踢完飛返巴塞結婚 之後放假

阿根廷結婚

咁都正路呀
人地成功衛冕
勢頭咁好
想去都唔出奇

好野 去皇馬啦
大巴拿去埋啦

咁我地要入黑暗期啦

你坐左幾耐監

上年搶皇馬對象：AG
今年比皇馬搶返華拉提

英國好冇玩

唔怕的 我地買古天奴

You啱

好

宜家係邊?

去左邊

有冇食tea

啱啱去完Chelsea stadium tour

車個球場好撚殘

London一堆公廁景點and Museum
London pass包左好多下

我覺得有啲細

#329
仲以為泰王改錯sor9

咁又矛

阿狗個個正好多

有矛手足去過高美濕地，清境農場同日月潭個d地方？

new post

唔推爆就開新post

推囉

推爆樓豬屎忽

食蕉啦崋拉提

Barcelona B lineup (official): Suárez - Palencia Marlon Borja Cucurella - Fali Ferran Gumbau - Aleñá Cardona Perea

準備新post

?

講到樓下要做綠帽狗應該冇人回

Verratti wants Madrid move

Marco Verratti is wanted by both Barcelona and Real Madrid this summer but the PSG midfielder would prefer a move to the Bernabeu, so say Diario Gol.

靜少少啦等緊柒頭中伏
再唔係綠帽仔自己入去覆左佢算啦

fB 有直播巴B升級賽

Hello

龍門好波

Hi

You 25

踢埋呢場好似仲有一場要踢？

佑b

No la

贏就升？

晉級要踢多2場

完全被屌打

pen

Ai

屌 一開就十二碼

應該更加比人屌打

好有兩球作客？

換馬天尼斯入黎派膠？

好似有場係佢兩粒送禮

乜傳到咁

個gk

屌 嚇死 出黎做乜9

完

唔豬執返身彩

1001

[球王斯爾馬有望加盟] 巴塞隆拿球迷討論區 (200)